一拳超人 原作版 135話

出得貢能快

屌，呢D先係一拳漫畫黎，
有劇情有搞笑，內容又多

原作屌打左重製

中文 16p

其實除左背景，the one 啲畫功進步左好多

Lm

一直覺得係neo整d強化怪人
再叫neo英雄殲滅從而提升neo社會地位

有冇暗示金屬騎士過有份定冇份
今集咁奸 但好似係鋪緊neo架可？

簡單幾幅圖已想追下期.很久沒遇過

重制版 畫背景畫風景畫到走火入魔
幾多靚都好
咪又水過鴨背，兩秒下一頁

重制最吸引嘅係 龍卷同吹水
其他是撚旦
一日唔明呢個道理
一日都只係鑽牛角尖

其實原作同重製係咪已經完全分道揚鑣？
d劇情有好多都有出入

反向睇
作者特登營造到佢好似壞人
結果博士應該係好人
去到最尾應該係一早發現有人改造怪人而佢懷疑係Neo 所為
所以拒絕同neo有關人等合作
而最尾一頁都係大部分Neo人
鳩估
原作真心正好多

感覺個博士唔係壞人，但份人比較負面

原作資訊量好多, 有返睇漫畫既感覺
重製版似睇緊畫刷多D

134出完無耐就有135
好幸福

Reddit 啲人話佢係似Batman

講故事，真係個故事好撚緊要

你咁講又似WO

金屬騎士唔似壞
反而驅動騎士叫傑仔小心佢 似係好人但最尾應該係奸

金屬騎士應該似係查緊對面D人

如果金屬騎士裝曬鏡頭嘅話佢應該知道傑洛斯會你去搞鳩佢。

咁樣講嘅話等睇自己內部擺烏龍
老師如果搞鳩金屬騎士，然後協會中NEO陰謀俾人入侵

金屬或者驅動應該是但一個同搞鳩genos嗰個殘暴機械人有關係

多謝鳩sir

Neo有鬼就一定 都畫晒出腸 金屬球棒比強化人搞 而neo又主打強化人